［急］用檸檬減低teargas嘅傷害，應該點切個檸檬方便義士？

Push

定係要整做檸檬汁？

唔清楚

其實牙膏查眼下面都得 但無人提